其實普巴補一腳都好合情合理

因為魚拉突打開4424

一時之間當左企係旁邊個兩個係人哋隊

...